一齊研究股金匯

自己炒好悶
想搵志同道合的人一齊研究股金匯

好 研究d咩